睇過惡魔高校DxD既巴打入

想問下LINK入面有標題果D係咪就係無修正版黎?
定寫住無修正果D再正D

應該係

識睇

鹽濕仔

套野出左三季已經好屌
應該好難會有第四季
不過人物設定 世界觀 劇情 都唔錯

已經講咗出第四季

又搞笑，又熱血，又有波睇
對波既執著
睇到上哂癮

btw修正既話即係會遮左對波？

好似淨係摭lin

好想知幾時再出 等到人都傻9埋

各位巴打有冇類似既推介
真係好撚好睇

魔裝學園HXH
新妹魔王
無賴勇者鬼畜美學

認真？

套套都正
睇BD,細心欣賞

新妹真係世界級

係
好想睇一誠同塞拉歐格隻揪

Lm

評已正
利申：買齊台版小說+畫集

仲以為唔會出 好感動呀

等到頸都長

Li套正係好撚正
熱血，搞笑，少少咸多多趣
人物設定又唔錯
個陣一口氣睇左十幾本小說

第4季應該打曹操同埋復活做龍

點都打左塞拉歐格先
Li度咁重要

最熱血就係呢part
不過第三季改劇本改到唔想睇

改得太多，個陣
爭啲中途棄番

應該都要2018年先有得睇
啱啱追哂3季有種失落既感覺

睇小說啦，補番第三季skip個啲

小說打完666仲要夾硬寫落去有d悶

應該都入最終章，作者好似係後記講過話入終章

作者想寫既話仲有未來篇可以有排寫

要睇無修正就肯定係上網DL BD版落黎
一定唔會線上睇

比佢完啦好嗎
都係差某某未打姐依家

仲有異界神

邊到仲有得dl

巴打係邊到買台版小說
上網睇完想睇返實體書

信和

巴打有興趣嘅我放比你 但我淨係買到第9期

全部我後宮

朱乃最高

我都覺得仲正過部長

屌動畫第 3季爛到仆街

唔明作者點解上季比動畫亂咁改 如果跟返小說做 一定好搵過而家 分分鐘長做長有

作者有份改架